其實有冇band3中既band3學校學生入到神科

??

無

有

基道中學!

以前AL 可能有

band3中既band3入到u已經上神枱啦巴打(8大求其一間)
唔好咁高要求啦

Repeat 入band 3
有心無話唔得

不過以唔係咩神科
只係今日有上報紙既其中一科
另外repeat 果年都知有人入CU UST

港大bba
遠離好朋友，搵個戰友摺埋讀書

當時佢地係溫書嗰度玩, hea，捉依因，我就飯都唔同佢地食，唔同佢地講嘢

我
工程

你真係講得好岩
我覺得最困難已經唔係溫書
而係要面對放棄自己好朋友嘅心態，大家各行各路
佢地study leave/放假出去玩，我就去補習或者溫書
同佢地嘅關係由當初嘅好朋友都變咗做陌生人
相反平時唔熟嘅讀書叻嘅同學依家都變咗好朋友一齊溫書

我以前都係band 3仔
poly